我沒有被你害過恨過寫情情史變廢紙

其實點解會唱咗做寫情情